回應中國出動解放軍+要求林鄭下台

致中聯辦中央政府

有消息指，中央部門出動駐港解放軍。基於一國兩制原則下，中央此舉實屬不智及危險:
1. 解放軍全名為”中國人民解放軍”，其格言”為人民服務”。軍隊歷史以來是站在人民前面，而不是站在人民對面。沒有人民在背後支持的軍隊，跟戰亂地區的武裝份子無分別。是次示威活動，乃是香港市民表達意見，行使其公民權利的運動。如果出動解放軍武力鎮壓平民，有違其軍隊成立的目的，有負全球華人對國家軍隊的期望。
2. 全球近代史中，從未有一個先進大國會出動軍隊對付國家的人民。中央政府若一意孤行，以解放軍武力鎮壓事件，定必有損其現今中國在全球國家社會地位，有害全球華人對作為中國人的身分。
3. 香港對於國家的地位十分重要。若果一國兩制在香港失效，不但會有損香港經濟，更會嚴重影響中國經濟貿易環境。全球經濟體系會重新檢視香港和中國的情況，例如獨立關稅區，離岸人民幣市場，為中國帶來沈重的代價。
4. 對於一個中國的願景將會難上加難。台灣人民一直密切關注香港發生的事情。一旦中國軍隊武力鎮壓，將有損台灣人民對中央政府的立場，並影響兩岸關係，中國人民亦會不滿中央政府的決定影響一個中國的原則。
5. 中央政府多年來為198964天安門事件粉色太平。三十年來不間斷地成功滅絕國內的聲音。一旦武力鎮壓香港，重新演繹新的8964情況，將盡毀三十年來的滅聲工作。人民會翻查8964紀錄。現今科技先進，恐怕之後的滅聲工作會比三十年前艱難得多，要付上五十年甚至一百年才能再洗清所有紀錄。

致林鄭月娥

林鄭作為香港政府首長，連日/月來都未肯聆聽市民聲音，未有尊重社會民意，反而不斷誤導民眾，制造白色恐怖，挑起事端。廣大市民認為她沒能力再擔任特首一職。現要求，林鄭月娥女仕，於八月十六日(星期五)，晚上十一時五十九分，自行請辭，以結束多月來為香港造成的撕裂問責下台。
限期之前，若沒有收到林鄭月娥女仕的消息，將去信中聯辦要求中央政府罷免其職位。

致中聯辦中央政府

林鄭作為香港政府首長，連日/月來都未肯聆聽市民聲音，未有尊重社會民意，反而不斷誤導民眾，制造白色恐怖，挑起事端。廣大市民認為她沒能力再擔任特首一職。現要求，中央政府，於八月十七日(星期六)晚上十一時五十九分，罷免其職位，以結束多月來為香港造成的撕裂問責下台。
限期之前，若沒有收到中央部門的消息，香港市民將成立臨時政府，立法會，制訂臨時法例，推行民間普選，取締現有架構。一切後果，中央政府自行負責。